覺唔覺獨立包裝好低能

屌岩岩買左華園蛋卷，一開個盒見到係獨立包裝黎既 以為係放埋一齊用牛油紙隔住個d
每包3條x18包，每包連一包防腐劑 想食個蛋捲都要撕來撕去，丟垃圾又麻煩，仲要個包裝佔左勁多位
朱古力同糖會熔都話，連蛋卷都要獨立 食得好唔爽，仲要買左兩盒

蛋卷獨立
卷獨

想帶出街嘛

膠袋佔位仲多過蛋卷

食開奇華

做乜9呀你

會淋哂

我覺開左盒冇咁快食曬的話，
有獨立包裝未食果D 冇咁快入氣